{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 노도 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは23:00まで可能であり、超過する場合、入室が不可能ながら、キャンセルと払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生すれば取り消しと、払い戻しは不可能です。提携店の事情により、取り消しが発生する場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任を負わないです。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、駐車空間が狭いため、近くの束草文化会館で無料駐車を利用することができます。荷物の保管は可能であり、ワイファイは全客室と共用空間で利用可能です。PCが設置された客室や朝食可能な共用のスペースがあり、75インチスマートTVとPS4 PROも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルが可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルおよび払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。23:00を超える場合、入室はできませんが、キャンセルおよび払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室に関しては、提携店に確認し、予約を行う必要があります。未成年者や同居予約により、入室が拒否された場合、キャンセルおよび払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消しの場合はどのような払い戻し処理がされますか？",
            "answer": "提携店の事情により、取り消しの場合、100%の払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあります。この変更による不利益は、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。また、駐車スペースが狭いため、近くの束草文化会館で無料駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "ワイファイは全客室および共用空間で利用できます。"
        },
        {
            "question": "特殊な設備やサービスはありますか？",
            "answer": "特殊な設備として、PCが設置された客室や朝食可能な共用スペースがあります。また、75インチスマートTVとPS4 PROも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 519
    }
}